發明韓文個條咩世忠大王是咪on9的

利申先 唔仇韓 但都冇乜好感
大學修學分 屎忽痕揀左個韓文

Dlm 第1堂就覺on9
咩字型似發音器宮 ok抽象少少當你係
發音發到似a e i o u但又唔係一樣
由其係個 ㅓ 同 ㅗ
ㅗ要o起個咀
ㅓ介乎係e同o之間 次次都亂 唔識讀

單聲母+單韻母都仲ok
呀llm 雙聲母就見低能
又咩陽性陰性 要點配

點解ㅓ+ㅡ=ㅕ
ㅗ+ㅡ係=ㅛ 而唔係下面多一劃

ㅣ同ㅐ唔同音
외 就要發 왜 音

雙尾音仲智障
咩跟次序 出現先個發音 另一個唔發音
ㄱㄴㅁㅅㄹ定咩鬼
咁你寫黎托呀

얽=억
但係얾就=얼
就咁聽到底點知係單尾定雙尾

點解我唔乖乖修日文

中文咁拼字 英文咁發音 onl9

얽

27號馬桶?

衰啲講句，諺文係設計俾蠢人學

似含緊腸多d

修學分學外語咪即係玩鳩自己

日文好似正經d

Diu 冇其他呀 跨系跨級都要申請

起碼50音唔洗背都估到大概咩音 好易記

你會讀到隻狗咁，出到黎結果又唔夠人地高分，邊會有性機讀落去

純粹想增長下自己
日文本身識50音唔計
德 西文都算係丁語系
都會易過韓文e d九唔搭八嘅野

國之語音 異乎中國
與文字不相流通
故愚民有所欲言而終不得伸其情多矣

不過其實識字率同教育普通程度相關

好似日文咁 溝埋咪幾好
日本漢字有d仲精妙過中文詞

留名

얽=억
얾=얼

以為計緊份數，20=2,27=7

ㅐ/ㅔ 同 ㅒ/ㅖ 個發音差唔多係一樣先係最撚痴線

負皮請留低理由點解韓文不on9

識左呢啲已經可以識讀哂啲韓文
已經易過好多語言，你咁都搞唔掂仲好意思懶人地

個老師話韓國候生仔都唔理 一齊用

根本韓文就唔成熟
連字都唔夠用

音發晒佢聲韻母呀
佢砌字個下低能呀嘛
又話有規矩 11個入面有3個又例外嘅
其中一個要睇adj定n
咁仲叫唔叫規矩呀

80年代前咪溝埋
但係都有韓文字 都有樓主你講嘅問題

識發晒*

韓文字母咁簡單係度嫌三嫌四

我咪話佢字母ok囉
砌字先係19位呀嘛

你叫我寫50音又得囉
你叫我冇註字讀個漢字個未必識咋嘛